[DC又贏］復仇4票房鞭屍區

又迫害DC狗

之前有隻DC狗死撐話30億都唔過

60億
再吹大啲

繼續吹

60億又誇得滯

你唔係咁都信呀嘛

吹

邊可能60億 個個入睇3次先有可能 撐Marvel 都係咁話 25億已經頂盡

60億

英雄片就英雄片啦乜閪野超英片超英趕美咩

不過香港戲院認真仆街，借片長為名大幅加價

，又唔見其他片長3個鐘都加咁多 IMAX仲

離譜，二三百蚊張飛

好多DC入黎吠

DC狗不願面對

即管睇下幾多

Marvel嘅永遠都係做馬吹大左
Dc嘅永遠都係受迫害underrated叫好不叫座

只不過係多左人預先買啫⋯⋯

我都係其中之一
會唔會破紀錄取決於多唔多人刷幾次

當年titanic唔少人睇567次先咁高票房

avg4係值200一張飛

阿凡達兩倍有突

60億真係On9先信
屌你老母，60億美金，最少要上兩年仲要不停有人入場先做到喎，你話30億我都希望佢做到，但係60億真係當人弱智

佢plot出黎啫⋯⋯

60億美金 笑能左

真心講
係完全無可能60億
01係咪唔知60億美元係咩概念

有30億已經係好撚勁

有腦就唔洗做妓者啦

呢個最理性最正路既回應有4個負評

最正路估24-28